美參議院少數黨領袖舒默：自豪香港自治法能在參議院通過

Hong Kong Independence